有無黃店武館推薦? (唔洗真係好黃，唔藍就得)

prefer港島/九龍

新極真

武館=中國武術
中國野=藍

學柔道、泰拳、空手道啦屌你

空手道先係最強既武術

去熱刺做青訓

梁挺

武館我講嘅武館係所有教格鬥嘅地方

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

黃?

唔藍（但要睇上咩時段）
唔同時間唔同人教（梁挺自己好少教，佢d徒弟教多）

搭單一問有冇近屯門/油尖旺(去到美夫長沙灣都得)一帶既泰拳
之前去開富德,但藍底
搞到停左半年

黃店係咪唔賣得中菜

黃店唔可以用中文名做舖名

人民力量有開詠春班